香港警暴問題係咪真係無得搞？

成個政權 包括警隊 都已經當香港人唔係人

警暴問題係冇得搞？

係支那地方，人權=shit

香港每年有大約一千人自殺
如果有方法好好利用呢班人
其實乜嘢問題都有得解決

我真係唔識講 仲要我日日對撚屋企嘅藍絲父母 成日聽撚埋佢哋啲閪話 真係無奈

講真 再去送頭真係冇意思

我明你意思，但由佢 唔出黎發聲 咁又太難做啦

真係唔識講 睇見個內心就只有憤怒

發揮香港人搵錢能力。香港人需外判，你條命同我條命都貴， 200萬人 又好 20萬又好 2萬都好 每個月拎1000蚊出黎 儲番 1-2個月， 足夠邀請東南亞 南北非 中東朋友參觀香港啦。 我都唔明你地係想點，定係想永續抗爭？ 定係唔係用自己雙手贏就唔叫贏？？

自殺嘅人咁自私，真係諗唔到佢地可以做到乜

無得搞 一係經濟差到衣食有問題
到時班藍變前線
依加只係希望美國真係出手

係

只會越嚟越嚴重
班仆街做咩犯法野都無後果
亂鳩告人都會入罪

我知道一個事實 就係美國一定會對付中共 共產黨一定會收皮 時間問題 呢個我知你知大家都知 但問題呢個係一個長時間嘅過程。
放喺香港而家嘅情況到 美國做到嘅只係經濟制裁香港 短期內一定唔會派兵 所以白色恐怖都要繼續要硬食。

係啵 點解無諗過

無論長定短時間內派兵 係之前都要硬食

如果係拜登做左總統我覺得唔太可能
警暴真係冇得搞 香港人又冇槍又多負擔

梗係冇得搞啦，港豬仲叫你唔好同美國比較，要硬食

可以既不如比錢美國係香港註軍 咁就最好

係
等被公安取替

無
政府係中共

日日去唱歌緊係冇得搞
美國佬都識上街反攻燒狗屋

結果都係一樣 就算拜登做總統 證明大部份美國人都未覺醒到中共嘅恐怖同禍害 咁樣最多都係放生中共多四年 到時共產黨坐大到連美國人都驚嘅時候 咁咪又要返返去打中共呢條路 所以都係一樣 只係時間長短問題

exact7ly
俾哂大權隻pk狗

幻想：有香港隊長End Game 咁lead 撚住一班手足打柒班狗

現實：隊長未出門口，藏有工具作非法用途

香港人機會成本大，鳩打份工生活安逸，難搞